操你媽的東涌的奧斯萊特到處都是咱們的內地同胞

東涌居民包容下啦

簡直就牛b死了

遍地開花，666 syr